覺唔覺呢架香港人話鐘意beyond只係跟風？

唔係話廣東歌垃圾

但唱黎唱去淨係識今天我，喜歡你同灰色軌跡

黃家駒死果陣識喊既呢架都40歲黎緊啦，對樂壇仲有鬼熱情咩，其他果d跟本人云亦云扮真知灼見，同90後鐘意黎明無分別，現代要捧都捧新青年理髮店

關你蛋治咩, 扮晒看透世事咁

一早變左做集體回憶同本土文化

基佬榮就係

收皮啦小學雞

唔覺 其實好多人都好中意佢地3人時期既歌 可惜叫好唔叫座

On9仔真係有樣睇

你上連登又係跟風？

樓主講得有道理

新青年理髮店 乜水

你拎新青年同beyond比？

係都坤哥先啦

我聽開TL

呢架？
又係腥鄉巷人？

關你蛋治，好串好威呀

Point?

我認我係喎

坤哥差少少先贏到張敬軒

關你撚事咩臭雞

邊架香港人呀

你就淨係識今天我喜歡你灰色軌跡

Armani 光輝歲月 體現出嚟嘅眼界視野又唔提

呢你老母架咩

5首